{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1288157792/deobeiseuhotel-chungju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124981406&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129077&destination=%EC%B6%A9%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.635383%2C127.491476&sort=DISTANCE&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216053344&selectedRatePlan=260233083&expediaPropertyId=40223681&searchId=67868fb3-c229-4c2d-b09a-6642ca004b88",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더베이스호텔"
    },
    "text": "ザ·ベースホテル\\n\n大韓民国忠清北道忠州市湖岩大路8\\n\nザ·ベースホテルでの宿泊は忠州で卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:52個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:深夜チェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(満):18歳のチェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要なことがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・ベースホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ・ベースホテルは大韓民国忠清北道忠州市湖岩大路8にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベースホテルでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ザ・ベースホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベースホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ザ・ベースホテルには52個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの終了時間は深夜まで可能です。ただし、客室の利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最小年齢は満18歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関連する規制によって異なる場合がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ザ・ベースホテルの客室内で無料のWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ザ・ベースホテルでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ザ・ベースホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 484
    }
}